其實係咪個個搭車嗰陣都會幻想有人係度跑？

架車一路行，就幻想住有個人係出面跑，避開啲障礙物

之前係9gag見過gif搵唔返
嗰次睇到真係嚇親
原來唔係得我係咁

我

細個會

見到標題第一時間諗起呢條友

點解會咁

係右邊窗望佢就要避車，有時跳上車頂踩住過，有時車同車間過，有時電單車殺到黎就離係車底避避
有次搭火車佢避唔切比車車死左之後就無再出現過

我多數跳起避

就係為睇呢張

我會ff超音鼠

差唔多

我屌你老母原來有人同我一鳩樣 我仲以為我精神分裂

外國啲人都係咁
係咪病嚟